====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les grands réseaux , celui de l ' Équipement , celui de la Scet , dont le rôle est irremplaçable pour développer les innovations , mettre en commun les références , parviennent mal à se départir de leur technicisme , de leur méfiance à l ' égard des architectes-urbanistes trop indépendants d ' esprit…
Tokens having emotion: [ méfiance, égard ]
Lemmas having emotion: [ méfiance, égard ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur, admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ méfiance, égard ]
Lemmas having emotion: [ méfiance, égard ]
Category of the emotion lemmas: [ peur, admiration ]
Total emotion lemma counts: 2

